癲狗無視保安，撞門入商場亂拉人

痴撚線

馬鞍山

推

我哋喺度多謝佢哋睇唔到
要去留言多謝

拉咗個手足
痴線

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

食蕉呢招高啊 扮頂門無一啲力水都無
比狗衝到入嚟又唔會比街坊鬧

你黎頂囉

個食蕉之後畀狗撞到飛街

想點就點架啦
佢地想既話
上埋民居話搜查昅女人沖涼都得